[重開]關於玉蝴蝶(化蛹)會員

呢條友不斷吹風無底線咁支持去裝修所謂嘅藍企業
人哋指出現實勇武要休息都畀佢屌
吹撚到每一個勇武手足都受曬傷 全部要休息

寶福堂嗰件事炒曬車完全冇任何澄清
理得你咩四色 寶福就裝修撚硬㗎啦屌你老母

條友反社會人格
立場、意見唔同就紅色大字完全封鎖

佢自已自爆block左好多人

辛苦

BTW 踢波

咁又點 我行得正企得正

歡迎開post撥亂反正 叫我入去推

條友仔明顯走火入魔

我建議用清算師方式處理寶福山
動議釘寶福山牌

其實從佢對民意同黎明行動嘅取態，就知民意係好撚緊要，同埋現階段絕對唔適合搞黎明

呢條友我都留意左好耐

我都比佢block左

之前風水po長期見到佢

反社會人格, 純粹想破壞, 但自己又唔敢出手, 咪出POST推人去做

騎劫咗勇武 冇人敢掂佢

想正名一下 反社會型人格 反社會其實係指Social Norm唔好有班傻佬話我地做緊既野都係反緊社會
有興趣自己search 下 或者有興趣去大學圖書館揾本DSM 5 黎睇睇

推

唔只佢一個
自7月傳政府請打手開始
多咗好多新開/活躍戶口做同一樣野